終於睇晒 全套 無職轉生

算係近年異世界網絡 輕小說既代表作
比唔上蟲之歌戰鬥司書
但算係一部佳作

至少睇到人欲罷不能
令人想接住咁睇落去

其他果d咩 平凡職業、賢者之孫、魔拳妄想者
垃圾到唔洗提
建議大家無謂浪費時間

好睇程度 re:zero >無職>蜘蛛
以我睇過既web 小說為準（異世紀主題）

Re zero 原作缺點係太沈長 感覺有d似奈良丸一鐵作品
好睇得黎但令人有d唔耐煩

無職輕鬆得黎睇到人幾愉快，但唔夠嚴謹
唔係無腦打飛機

值得大家一睇

睇緊無限恐怖

騎士魔法挑機

愈睇愈悶，睇到一半放棄左lu

蜘蛛個結局係點架?
睇到後面冇心機睇
點用蜘蛛女滿招禁忌後話個世界仆街死?

re:monster 點睇？
利伸:淨係睇漫畫

推動一本叫世界盡頭的聖騎士，正面勵志向

《勇者イサギの魔王譚》同《メイデーア魔王転生記 〜俺たちの魔王はこれからだ。〜》
呢兩套唔差
Between哥布林殺手都幾好睇

我睇rezero文庫版都覺得勁多廢話，直頭要飛住黎睇
劇情係ok,但其實好多位可以省略

無職轉生好睇呀

無職就完整性幾好，上文接下理故事就平平淡淡咁

有同道中人

奈良原一鐵長得黎唔悶wor
寫作能力同re0作者兩個層次啦

文庫版已經斬左唔少
原作第四章睇撚死人

無職好睇d

你肯定無玩過刃鳴

唔透
有興趣就自己睇

的確未
不過要比攞佢最好既村正黎比較都唔過份啩
村正都好長符合要求

頭先凌晨3點先至睇哂

無雙FF作
睇到後面覺得主角太屈,無睇

寫親情既,你想佢幾與別不同
離地就感動唔到人心

睇左做
無套 全職轉生

村正係佢最好既作品但
村正係遊戲文本
加上配音同有完整故事

所以你覺得比re zero 好
唔出奇
但我可以同你講
兩者其實差唔多水平
去除佢有可能爛尾

我睇到re zero男主比人上左身要人殺佢就無睇，新一期出左未？劇透黎聽下

文庫版我淨係睇到第五卷
我係睇web 版
網上有ptf 去到第六章

Re0真心睇唔落去
有d位悶到喊出黎好難捱

無職轉生 一口氣睇曬佢
最後果章睇男主既讀白 睇到好唏噓
佢既精彩人生咁就完左

人係咁架啦
生老病死,佢點都要死架

睇到十幾歲無睇

好想睇作者寫多d個仔亂倫既野

睇完無職転生可以睇埋セブンス
故事背景都係扎實果堆
最重要係已經完左
唔怕爛尾

搵rezero同無職挑 on9
無職好睇幾倍
Rezero小說睇到主角俾人木劍屌打已經柒到唔撚想再睇落去
相反無職好睇到機都唔撚打日煲夜煲
1個禮拜睇晒

你自己鐘意睇一帆風順既主角
唔代表套野唔好睇

仲有無其他已經完左
咩app比較齊？

垃圾輕小說格子
一係上輕國

呢套又係幾好睇既

完左未？有無link

無職咁都叫一帆風順?
死老豆
老母殘廢
斷手
俾龍神屈機
俾人神玩
都叫一帆風順
ok you win

re0咪一帆風順囉 點玩都無人理

Re0 世界第一

re0先一帆風順好唔好
蜘蛛同無職係咁比人屈

我個人覺得re0個男主都好撚慘呀
由其係打白鯨個章

史萊轉生同類型但好睇過無職

Btw 最近追緊套轉生龍蛋都好好睇
個形式好似蜘蛛子咁
而家出到300話 有興趣可以睇下

到後面太屈機啦,雖然我覺得幾好睇

歡樂無雙系....
除左睇得開心無咩比得上

屌你老母

無雙爽系我會簡刀劍

講少左第一周目比人殺全家好朋友

玩dark soul咁姐 無限loop無風險有咩好驚

點睇呢本

聖人類
太離地，棄左

拎dark souls同呢套野比

dark souls過氣啦 係都講仁王

冇錯,而且隻隻驚死左咪又係可以再打過
再講人地淨係講死亡個設定dark souls死左係有代價
兩套野根本比唔埋

半傳統外掛升lv
故事ok仲睇緊作者點扭橋

打完阿波羅之後文筆開始冇咁累贅
頭幾期唔知點解成日一大段野講少少野

突然間又諗起all you need is kill
2條友都係loop到爆機
多左狗公元素咁解

同埋叫春叫得好撚ON9

Re 零呢d垃圾

你講咩呀 小心樓主屌鳩你

除左唔夠七大烈強打
唔係一帆風順係咩？
死又死埋d無關痛癢既人
一路都係男主屈人機收後宮
唯一叫死老豆果度叫痛少少，仲因此而收多左後宮

龍神次次都幫佢

近戰帝級同王級已經夠打爆男主啦
一帆風順有幾多係靠忍氣吞聲同龍神個面子得番黎架
佢比人悔辱都笑笑口架WO
死埋D無關痛癢,但殘廢都有幾個,佢朋友仲比佢自己親手殺同封印
仲有係佢自己努力先做到D重要人唔死咋
係得你覺得收多左後宮開心,主角果時不知幾煩同驚

樓主件垃圾,我而家就要開佢波

其實唔洗死人都可以好慘
如果一定要死
可以睇黒の魔王
死到七彩

慘還慘 條友抵撚死
自己柒出面

蜘蛛都比人屈

蜘蛛都叫比人屈，我係咪穿越過黎
史萊姆同骨傲天算唔算比人屈？

咁蜘蛛未做神之前真係由頭走佬走到尾
做左神一樣要比D同黑壓住

唔係佢壓住黑咩

主角呢次轉生天賦異稟已經贏左起跑線
同埋前期一帆風順係有人神先係咁
之後難關難過關關過
因為少年向好難好黑暗
做人條靚幫手好正常
但龍神得個朵響其實無咩面子因爲好少人識同佢都無幫過人
二周目版無咩爭勝心無點鍛練
一周目靠一招重力已經反剋返近戰系
不過揸高達打都已經屈晒

佢自己都話年資不足唔夠打
所以最多陰鳩佢唔會正面打

咁又真係7左d既一開頭
但係佢白鯨個章第二第三次返生真係睇到我好撚心痛
明知成班會死哂都救唔到個種冇力感

重有冇咩推介呀咁多位
Btw, 琴日終於比我搵到re monster 小說
又可以開新坑

留名mid term後睇

史萊姆文庫好睇左幾個lv
文庫既史萊姆我覺得有資格同無職挑機
網頁版就算鳩數啦
而且呢套唔係睇爽
係睇設定同建設
佢由頭講起到尾起森林砌到成個大城市出黎
成個過程好順好合理（雖然都有屈異世界常識同魔法就是）
同埋迷宮制作果part都好有趣

一開始係要努力練魔法,個因子先有用
前期唔係因為人神幫佢先一帆風順,係佢身邊D人幫佢先係
人神成日想害鳩佢TIM啦
少年向好難黑暗係錯,本野唔係唔玩黑暗,係觀眾唔比佢玩黑暗
佢之前話過想寫黑暗,細妹做雞果類劇情,觀眾唔比佢寫咋,結果做雞果條友變左貴族果邊
龍神個朵叫無咩面子,你知唔知講咩鳩
龍神7烈強第2位,個個國家都驚佢
點會無面子啊
第2周目係無左復仇對象,先無練新魔法
第1周目招重力唔會話剋曬堆近戰,因為佢地快到睇唔到,黎唔切反應已經比佢埋身打死,劍神流招劍氣直情連人帶甲秒

睇主角同佢部下D互動都好睇

係好撚7鳩悶
男豬做野前唔用腦諗野，衰過睇司巴達也

因子天生魔量大架
佢種修練習只係提高總量少少仲要未證實
未反面前人神係幫到佢盡因為要搏佢信任
呢代龍神有幾威，最多咪暗殺武力壓制
王位繼承戰甲龍王個d就叫有面子
你睇下老魯迪吹到自己有幾神咩人都唔放入眼內
識飛，地圖炮，重力，放電
魯迪揸高達唔係埋身開打拉打炸佢地圖炮無人夠打
同埋唔關劍神流事
係鬥氣有加乘

我自己鐘意睇都唔覺史箂姆有幾高質
設定同建築先搞笑
佢將現代個套建築學套入中世紀風
水喉污物農業礦物生產加工樣樣都有學問
睇佢手下搞下笑同細路仔打交幾開心
一有問題就大賢者同魔力或因為異世界所以搞掂
最大問題係實力同資源過量膨脹

司巴達係扮廢 re0係真係廢

輕小說又會點會寫得咁專業
如果真的寫晒點用現代知識黎建設
首先我就唔會睇先
人地規劃好再1part part咁落實係寫得唔錯
用異世界屈機係有但還可以接受
當然，玩現代知識改革
愛書寫得仲好
不過愛書係再高質好多

做左神之後無咁好睇既

重睇啦你
因子係將修練魔力成果倍增咋,唔係天生魔量大
佢種未被證實既修練係無詠唱啊
未反面前人神都係靠害,就算佢唔幫妹夫,妹夫都係會幫佢
人神要佢做任快D走,都係唔想比佢撞到老師,老師之後有到果個城搵
要佢拎魔眼,都係唔想撞到老師
人神要佢帶妹夫出魔界,就係為左搞死佢
佢劇情咪講左烈強連大國都唔想惹
如果唔係死神根本保唔住果2母子
老魯迪連烈強都無去打,吹到幾神都係去打龍王咋
不死魔王都抽唔贏啊
魯迪玩偷襲可以逼龍神出劍,但不死血統既根本完全唔驚
劍神流勁在可以遠攻,仲要攻擊力最高,又快
無鬥氣係用唔到光之劍
唔係加乘啊
設定都記錯曬,點同你講啊

無職係好撚好睇,好過好多寫極唔斷氣既輕小說

魯迪個魔力大係因為細個開始練，
而嗰個世界既一套幼兒教育學說（越細個練魔力越大）係魯迪一定提出，
魯迪得兩樣野特別，一係有因子 二係無鬥氣
兩樣都無咩卵用
（好似係）

無鬥氣唔係無咩撚野用
直情係弱點黎
肉身直接食傷,比人暗器都秒左佢
搞到成日要著甲出去/帶野召甲
魔力多只係唔缺魔,玩長久戰狂射
高手對戰玩秒殺
長久戰根本無用

係
班劍士根本玩秒殺

佢唯一特點係唔正常既存在 佢既出現會改變人神既命運 仲做到一隻睇唔到既棋

Mp同無吟長係因為年幼練 大婆早練一樣可以無吟 唔係咩特別事
你可以話佢轉生個黎有成年人既知識 幾個月大就可以咸豬手老母同對學習有幫助🤔
前世回憶對佢交際都好有用

無鬥氣 無帶件ironman甲基本上戰5
屈機就一定唔係 帝級左右實力 勝在有老闆撐腰

我覺得好睇在少少日常少少劇情 睇住佢成長 而唔係打鬥

佢地個魔法師等級係用使用到咩種類既魔法，
而唔係戰鬥力分級其實幾正，
一個戰力爆燈既魔法師都未必識帝級魔法

低級魔法最有殺傷力
高級魔法係範圍技黎，詠唱長，消魔高
神級定帝級係一本書黎，有排唱

我意思係同帝級敵人打和
魔法無咩好講

佢唔夠愛麗絲打架

床上面都唔夠打

其實係夠打，只係唔忍心落手，老魯迪一個人打得爆阿道菲加成隊親衛隊喎

老魯迪就夠打
佢廢過老魯迪咁多，唔夠打wo
果次打親衛隊係比人陰左，敗逃wo

老馬姐，今世其實都夠打，不過一樣要甲，今世件甲勁太多，全套上四秒ko阿道菲

龍王出黎救場先無事

佢個世界劍士勁法師太多，去到魯迪呢d級數既法師都會比劍士秒仲講咩屈機

老豆死左，老母變廢人，斷手，比人神迫佢自殺去同龍神打，咁都叫一帆風順

主角俾人打到斷手斷腳，再跪係地下求龍神唔好殺佢屋企人都真係幾感觸

就算係愛麗斯呢個Lv，
單講運動神經都可以係魯迪望到既情況下砍殺佢

睇睇下會悶 主角故事大順利

落第騎士-熱血
最果聖騎士-傳教士
黑之魔王-黑暗黑暗黑暗,根本無希望

平凡職業成就世界最強
轉生史萊姆
異世界的魔法太落後
屈機小說

點解我睇唔明咩一周目二周目，係咪文庫版先有定係我唔記得要重睇

1周目=未來日記
2周目=一開始果位

幾欣賞魯迪對岩炮彈既執著

睇左日真係有d悶

果場無甲，係之後叫阿道菲幫手，阿道菲話要打贏佢先幫果場

其他法師都可以有鬥氣，大婆都有少少，而且魯迪都擋住左孔雀劍招十文字斬，愛麗絲都話自己未試過防到

無職好睇在有少少甜

希露菲

屈機梗係睇王国へ続く道

十文字威力算細
北神流打不死魔王果套先最大威力
水神流就削鐵如泥
劍神光之祕劍一斬就破甲

我係講緊魯迪唔會咁易比人秒

秒左就完啦
要拎佢命根本好易
好多次都死好命無事

最果聖騎士好撚好睇
睇第一章睇到眼濕濕最尾

秒左就完，邊個唔係

Re0

灰與格林都好睇

係咪姐係一周目就係俾人神由頭玩落尾
跟住研究到時間魔法飛返過去個個
二周目就係原本故事個個時間線

係